[I/A]My Little Fantasy - 3D 療癒系Tap hero

3D 療癒系Tap hero
岩岩開始玩 仲研究緊
有無其他巴絲打玩緊

IOS:
An:

D石有咩用

有心得未？玩啲咩

邊種石?
綠石應該狂升
去到30lv 後轉身 拎藍石

好似tap hero 禁 但係3d 版

紅石要課金拎

韓國出品

返工掛機game
靚畫面

垃圾下線唔會繼續過關。

要派人出去解任務

介紹你玩追追追
仲好
呢d轉生game 好食時間

而好似幾正

你宜家玩緊呢個係閹割版

你指My Little Fantasy ?
定追追追?

My little

巴打隻ss課金買？

上網cap

新年快樂

永遠呢啲掛機game冇乜人睇